唔好咁輕易相信新屋嶺真係閂左

以前英屬香港都有政治部，好多密室酷刑審政治犯

E場運動期間都要繼續關注，得閒去行下，甚至上山監視

其實重點唔係新屋嶺,重點係人

整個舊屋嶺 高屋嶺低屋嶺都得 最重要冇講唔會亂黎

一個新屋嶺 還有其他梗多秘密地方